【河馬比港豬更團結】鱷魚想突襲河馬B 被超過30隻進擊的河馬圍攻

坦桑尼亞東北部塞倫蓋蒂（Serengeti）有鱷魚非常猖狂，竟然深入河馬地盤妄想突襲河馬寶寶，結果被一群逾30隻河馬包圍，最後落荒而逃。

這一幕由71歲退休攝影師庫瑪（Harish Kumar）旅行時拍到，當時超過30隻河馬圍住一隻鱷魚，將牠按入水中，而2隻河馬寶寶則被其他河馬好好保護着。當鱷魚在2隻寶寶身邊再次上水時，其中一隻成年河馬立即咬向鱷魚。

庫瑪表示：「導遊帶我們到一個叫河馬池的地方……我們只是周圍看看，突然間太太叫住我說有事發生了，當時池內有一大群河馬。」

他直言非常幸運可以拍下這一幕，「那隻鱷魚竟然可以游走在一群憤怒的河馬間，這些河馬想要牠立即離開地盤，河馬人多勢眾，鱷魚被拋來拋去又被咬，但牠幸運地在沒有受傷的情況下離開。」

英國《每日郵報》

點解要咁暴力

鱷魚都係為左生存 有阿爸阿媽生

仲以為隻鱷魚死硬....

真正晒馬

呢度30人 一人爆你一個可樂樽都幾過癮

五毛比連登仔更團結

不嬲河馬都可以係好危險動物

唔好睇外表以為好蝦

一打三十仲可以全身以退

河馬其實脾氣好臭而且智商低，好有地域性嘅動物嚟

有時年幼河馬誤闖其他河馬嘅地盤遭受攻擊

非洲最強

條片有無10年

河馬年中咬／撞死唔少人

被河馬咬都可以無受傷